[窮撚&新手專區] 油卡折扣/油劵分享暨集中討論 (7)

利申先：並非任何油卡agent，資料唔係100%完整。

現時香港有5大油公司，基本上油價都係一樣，一般都只係靠油卡同油券提供優惠。以下為小弟已知嘅油卡資料：

Shell:
現金卡：普通Shell Bonus Card 每L -$0.9。另外有油卡港島區2200後-$2.4。（冇油券）更新：而家星期一同五都有做過-$2.4、不可配合油券使用

月結/Agent 卡：-$2.2至2.4 不等

Esso:
現金卡：基本Smiles 卡-$1.5,可以配油劵用，逢星期二同星期五（有機會改）做-$2.x重點係儲積分可以直接用嚟入正價油。但要注意優惠呢兩日一般較多車去入，所以有機會要排隊。特惠日不可配合油券使用

月結/Agent 卡：無$2.5可以扔落街

Caltex:
現金卡：Joyful Card -0.9。或者銀行信用卡減九毫。可以配搭油劵用。

月結卡：紅卡-$2.5小弟認為入Caltex 要玩月結卡，與agent 卡唔同，Caltex 私人能源卡/月結卡（俗稱紅卡）係油公司自己出，較為有保障，另外佢最特別係可以配合油券用。我見過最多有入$400 送$50 油。結合紅卡優惠，每L-$4蚊都唔奇

星期六優惠增至$2.4、不可配合油券使用

中硬化：唔同站唔同折扣 九毫到三個半都有

中石油：
🚮
🚮
🚮

FAQ:

Q:現金卡有咩好/壞處？
A:現金卡一般折扣較低。但由於每次用現金/信用卡結，可以免除被收多錢風險，亦可以儲信用卡積分。而大部份現金卡都可以儲分

Q: Agent 卡點解折扣特別高？申請好唔好
A: 一般Agent 同油公司簽咗合約，Agent 每月要包銷一定數量油，所以佢透過其他車幫手消費，再賺中間差額。

雖然折扣額高，但有唔少潛在風險，例如申請時需要提交大量個人資料，例如銀行戶口號碼/信用卡號碼，曾經有Agent 非法盜用卡資料同個人資料。另外佢個折扣額可以隨時更改，可能到你收到月結單，畀人收咗費先發現折扣額變咗或者收咗手續費。

Q: 入貴油好唔好，分別喺邊？
A: 貴油同平油主要係添加劑不同，兩者辛烷值都係一樣98。有研究話貴油平油里數個表現都一樣。小弟用過貴油，感覺上轉數上得快少少，機頭又好似靜少少但我分唔到係咪心理反應。總之貴油的確好過平油，值唔值就見仁見智。

Q:有啲巴打話佢張卡減到3蚊甚至4蚊，點申請？
A: 的確有啲油卡折扣特別高，但唔係一般人可以申請，佢地多數係公司卡，例如地鐵卡，Uber Card 等。

以上資料由Post 6 抄出黎

KT整個張Esso Smiles仲未收到

尋日去ESSO見油價咁平入返次貴油,入完D力係谷住爆出黎好爽不過每次入完貴油支油針會唔準一排

能源大法點樣可以用信用卡比？

無

係 冇計

係hsbc ebanking 用唔到信用卡找,求指教

上年試左幾次都係咁，話acct number 唔啱

利申：上年7月已經開始用

用恒生卡係恒生ebanking 找？

利申先：並非任何油卡agent，資料唔係100%完整。

現時香港有5大油公司，基本上油價都係一樣，一般都只係靠油卡同油券提供優惠。以下為小弟已知嘅油卡資料：

Shell:
現金卡：普通Shell Bonus Card 每L -$0.9。另外有油卡港島區2200後-$2.4。（冇油券）更新：而家星期一同五都有做過-$2.4、不可配合油券使用

月結/Agent 卡：-$2.2至2.4 不等

Esso:
現金卡：基本Smiles 卡-$1.5,可以配油劵用，逢星期二同星期五（有機會改）做-$2.x重點係儲積分可以直接用嚟入正價油。但要注意優惠呢兩日一般較多車去入，所以有機會要排隊。特惠日不可配合油券使用

月結/Agent 卡：無$2.5可以扔落街

Caltex:
現金卡：Joyfuel Card -0.9。或者銀行信用卡減九毫。可以配搭油劵用。
星期六優惠增至$2.5、不可配合油券使用

月結卡：紅卡-$2.5小弟認為入Caltex 要玩月結卡，與agent 卡唔同，Caltex 私人能源卡/月結卡（俗稱紅卡）係油公司自己出，較為有保障，另外佢最特別係可以配合油券用。我見過最多有入$400 送$50 油。結合紅卡優惠，每L-$4蚊都唔奇

(以下為中資油，入唔入，自己諗)

中硬化：唔同站唔同折扣 九毫到三個半都有

中石油：
🚮
🚮
🚮

FAQ:

Q:現金卡有咩好/壞處？
A:現金卡一般折扣較低。但由於每次用現金/信用卡結，可以免除被收多錢風險，亦可以儲信用卡積分。而大部份現金卡都可以儲分

Q: Agent 卡點解折扣特別高？申請好唔好
A: 一般Agent 同油公司簽咗合約，Agent 每月要包銷一定數量油，所以佢透過其他車幫手消費，再賺中間差額。

雖然折扣額高，但有唔少潛在風險，例如申請時需要提交大量個人資料，例如銀行戶口號碼/信用卡號碼，曾經有Agent 非法盜用卡資料同個人資料。另外佢個折扣額可以隨時更改，可能到你收到月結單，畀人收咗費先發現折扣額變咗或者收咗手續費。

最緊要係用唔用到油券，如果用唔到，變相可能你用返油公司出果啲油卡再加油券，可能重平過用Agent卡，又唔洗俾啲個人資料俾啲Agent。

Q: 入貴油好唔好，分別喺邊？
A: 貴油同平油主要係添加劑不同，兩者辛烷值都係一樣98。有研究話貴油平油里數個表現都一樣。小弟用過貴油，感覺上轉數上得快少少，機頭又好似靜少少但我分唔到係咪心理反應。總之貴油的確好過平油，值唔值就見仁見智。

Q:有啲巴打話佢張卡減到3蚊甚至4蚊，點申請？
A: 的確有啲油卡折扣特別高，但唔係一般人可以申請，佢地多數係公司卡，例如地鐵卡，Uber Card 等。

望樓主Pin咗哩個回覆
希望下手樓主見到會用

留名
個Post 好有用

唔識加密

係深水埗有個呀姐sell shell油卡
-2.8 to 3.2,視乎用量，最少都2.8

好似唔錯，申請左

近排通街都有人擺檔

好奇一問
中硬化貴油同平油有咩分別
相比之下prefer中硬化貴油定其他油站平油

請教都係月結過數果款？

佢好似係話月結數

但我用左兩次，入完第二日就見到個卡數

其實同入油碌卡而唔係現金一樣

我淨係入shell v power

APM，派到5月尾

有冇巴打用過uber / gogovan咭？

好似減3.5

油價跌到負數...但減得一毫

香港真係

世貿派到6月尾
仲有大埔超級城都係
呢期世貿又咁好泊無得輸

想問問申請大星星紅卡時，填能源卡資料時佢有位俾你開多要紅卡俾人用，咁我想問有冇得兩張紅卡各自分開找數見佢申請表最尾果part又要你搞自動轉賬，即係兩張卡嘅月結都只可以由我個銀行戶口過數？

無錯, 只可以一個銀行戶口自動轉賬過數

能源大法 直接walk in拎會唔會比你
定要揸車入轉油先

申請表直接拎得了
唔需要幫襯

Thx bro

請問咁多位師兄shell會幾時公佈嚟緊咩日子有減$2.4-hkd 優惠❓

想要

各位，依家我一張貝殼柴油卡（創x為agent)-6.8, 另一張中x油-7.0，重有無更加便宜的柴油卡可供選擇？

申請星星能源卡去油站拎form 同上網填有冇分別？

自膠，原來有分別

巴打 仲有請搵我

已有巴打要左

頭先去ESSO入油先知，白卡用唔到DBS 400送60

【不論遠近，Shell 一路為您加油】

說好的旅程，總有一日會兌現！

Shell送上Shell V-Power汽油免費升級優惠，為您加油！5月內逢星期四，您可以用Shell FuelSave嘅價錢入Shell V-Power，即刻嚟Shell注入澎湃能量，上山下海都無難度！

了解詳情：

優惠受條款及細則約束。

#GoPowerful #安心加油 #勤洗手 #戴口罩

5月開始 有咩最新優惠

我都有份6月到期嘅大星星油卷
紅卡仲申請緊 未有得用

哇 灰卡都用得 正

我都係

Same 清申請左幾耐？

x4...

早2個禮拜寄去,應該仲要等多2個禮拜

除咗能源大法有冇其他優惠

shell 恆生400送60 4月30完左

預一個月差唔多架啦
我上年申請果陣
唔小心漏交文件
都要成個半至兩個月先有
最慘係我果日入完油 返到屋企先發現張咭寄到嚟

依家邊到有大法卷拎

西隧 有大星星卷 8月30到期？

係咪可以同油券一齊用

shell可以配油卡嘅油卷唔係周圍有

我上星期打上cs問 話前一個星期收到
要4至6星期做審批

同問

問得唔好，我意思係升級優惠同油券係咪可能一齊

我等緊紅卡，入住中硬化平油-3.5

柴油有冇乜嘢優惠呢？
利申：揸緊汽油，用緊大星星紅卡

點解恆生卡唔繼續同油站合作

有時明知自己有多，我都會擺低俾阿叔益街坊

有多都益巴打啦
自己都未必夠用

要下下開個app比職員㩒，未必人人中意

cup車

淨係可以搭黃咭用, 真係垃圾黎

想問apm泊車優惠仲有冇送Caltex 400-50卷

尋日cup飛時問佢拎仲有
但6月尾到期

通常西隧姐姐好大手筆，試過一次畀咗十幾版我

不過派完就要等佢休息/換更時補貨，有機會中空寶㗎

各位收唔收到

有咩分別.......

今日第一次用能源大法柒左
我一直以為入夠400就減50
原來係入夠400再額外送50
架車油針又唔算準，平時打爆應該會夠450，最後入左431
我睇張單係free左31蚊
想問計埋紅卡-2.5，實收應該係幾多？

唔該巴打
下次學精再用多d油先入

呢排減咗價，入1set $400送$50 爭DD 28升

不過撞手神
有啲你唔叫佢俾 佢一張都唔俾
有啲一問就一大疊俾你

悟空！

我就用shell 減2.75 現金折扣卡
或者能源大法 減2.8加coupon

點減2.75而家用緊油券頂住先

加德士紅卡可唔可以扣信用卡？

標準答案：唔可以
實際答案：追po la

shell灰色現金卡

咁即係無我份唔想過冷河

正解 value card

師兄揸bmw?

用緊黃卡？

有冇巴打岩用

係

係 啊

cla250

Shell 好似今個月又做返星期四入平油 俾貴油既promotion

可以夾埋咩優惠一齊用會抵D？

係咪夾埋減 $0.9 卡用？ 用信用卡俾錢？

我入開大星星貴油用卡加卷都減到差不多$4,不過想試下vPower
想問Shell D $50卷係邊拎？ 有爬開文但唔見有講, 大星星卷我就成日拎

感激

想問下shell 用coupon 滿400送50 加 黄 bonus 係咪會貴過平日星期一減2.5? 我計過好似係2.5平啲 但油站職員話減50平啲

能源大法點解見有d 油卷係送$55, 但通常派都係$50

白金$55，黃金$50

50都可以入白金，55就只限白金

入開平油

見過有黃金都$55

lm

想問加德士張月結係咪會email/寄信?
因為我簽錯名, 銀行拒絕左直接支帳授權
我係咪可以用信用卡交?

打上cs問

有無人入開中字個2間油？係咪好差？

香港油價已經止跌回升
Esso加 $0.1
新價
普通油 $16.64
貴油 $17.83

油桶又貴咗

點可以做到逆市上升

之前入開中石化，覺得襟行啲，不過停車聞到好大油味，煙都多咗，所以轉入返其他

留名

官商勾結就係呢D

想問下普通申請油卡唔月結/信用卡比是咪無可能平到2蚊up

真係痴撚線

等各自既特價日

Shell Value 咭 (白色)，基本-2.6，即時現金/信用卡埋單

-0.9？
可以星期四用嗎？

對上$16.54果缸ESSO無咩力,唔知係咪我錯覺

Shell, 有無人要？但要用埋AE。

用AE有平，我有張卷多，你要唔要？

可以跟-0.9用
特價時段唔可以用
貴油平入就唔知

可以跟 Shell Value Card (白咭，-$2.75) 一齊用添
正常貴油平入都得
我都收到，下星期四試下

話說點解星期日去esso用唔到dbs promote
話果日係smile 3倍積分冇得雙重優惠
我話我唔要三倍分都唔得
因為部機lock左做唔到
但我睇T&C又睇唔到

Email 文件去 CS
跟手打電話去 confirm
一日內攪掂

中資不了

唔該晒各位
即刻整先

啱啱send咗email去
跟手打埋電話
佢話今日五點前搞掂
OK會覆我email
唔該晒日月星宿巴打同secguard巴打

能源大法今期既劵係邊拎？

西隧

今日過西隧問佢攞油卷,竟然比張3月到期既我

過咗期

定下年3月?

2020年

比多 $150 返去屌爆佢

超級城

最近買左架k car，油缸好細，計過$400都入唔到，計過入Esso-2.5加儲分換油應該最抵（唔想入中硬化）。有無師兄可以分享下Esso 既油好唔好燒？見過幾個Post 都話唔cum 用

好唔好燒冇標準答案
最好自己feel

有個叫香港aa 汽車會，入左會好似有得申請油卡？

我就咁比銀行月結單就ok

但你份糧有無入落戶

無 但有擺d錢 唔係幾千蚊咁

我揸韓國車就麻麻地，比其他燒得快

唔係幾襟踩，我用其他又差唔多

想問esso保良局卡可唔可以配優惠卷一齊用

想請教下各位ching
我自己有張恆堡月結
而家想用我老豆名申請張紅卡
同一個車牌可唔可以有兩張卡
定係要我cut左恆堡果張先

唔使cut可唔兩張都有

有，搵你老豆找數咪係囉

搭單問 呢張扣幾多

正
ESSO又加0.15
DKLM

等睇油價上50美金果陣19/L

all day $2.7

唔該巴打

點解油價又上返去

只加不減

減就慢慢磨on99

仲有無

有冇巴打FC星期四用唔用得？

4. 此券不可於特別折扣時段使用。

有16張大星星$55券 7月尾到期
有興趣TG BE408 比返郵費ok

而加先知攪大星星自動轉帳銀行要收手續費
之前開agent 油卡都唔洗收

一次性 $30

係第一次要？定每次都要？

只係第一次

應該咁講，呢 $30 係銀行收
如果你轉戶口的話，會再收多一次

紅卡岩岩到
佢俾油券係$300送$20

16.79

大星星$50券6月尾到期有4格，$55貴油有4格
有興趣留TG，收番郵費

整左大星星紅卡果時明明整埋自動轉賬
但寄信話我未找錢
想問第一個月係咪要手動開通？

其實唔使,係張申請表度寫明用pps交就唔使填自動轉帳.

好正常啊

現金卡送6張50，2張55

第一個月通常都跟唔切DDS, 要手找

shell 油劵 有冇得連卡用

嘉德士張紅卡而家仲apply緊
但係啦啦係信用卡到收左我1500
正常？

你申請紅卡唔洗填信用卡架喎

唔正常

梗係唔駛填, 明明人地張表格都冇位比你填信用卡資料

打上card centre問下筆交易邊度嚟好過啦

朋友又比左廿張大星星$55券 7月尾到期
有興趣TG BE408 比返郵費ok

申請紅卡填表個陣，車輛登記文件一般會用邊份既copy交去

shell現金卡點樣申請到？

去入油 問佢 ，佢直接比左張我...

終於收到張紅卡,但係啱啱上星期日先入完油

巴打幾時寄？
我日l日睇緊信箱

點知有封衝燈信

四月頭
上個禮拜先打黎同我講話我本牌薄影得唔清楚 同佢講左好耐先肯唔使我再影比佢

我五月頭寄咪等到聖誕
仲諗住一個月到會搞得掂

咁又應該唔使聖誕既
你齊料既話應該六月頭有

即係仲要入多一排中硬化

我前排寧願齋用油卷都唔入中硬化

荷包唔爭氣
下缸油可以試下入shell，早排整咗張bonus card

Ching 仲有無？

有

點樣拎？tg?

你想?
Tg ok
你俾我

說時遲那時快

請教下68L油箱打爆
一間減$3/L
一間減2.5/L再能源大法$400/$50
邊樣抵啲
小弟唔識計

唔知可唔可以同星期一 -$2.5優惠一齊用？可以既話仲抵過能源大法

5. 優惠不可與Shell Value咭、Shell咭或其他優惠同時使用。

6. 優惠不可於特別折扣時段使用。

計埋bonus card 嗰0.9，都係減2.4

無商不奸

意思係星期一用bonus card -$2.5都唔用得？算係其他優惠？咁繼續能源大法冇咁嬲

置頂post都有講-2.4係冇得用油券

SmarTone 個油卷係咪無左
個app搵唔到

當你真係要足68L（連埋油券送嘅油）
用今日牌價用能源大法
實際比940，入咗68.76L
每公升-3.12

但能源大法最底一得係淨入400 or 指定消費金額
可以試吓用呢個網

最後都要睇埋-3/L係現金卡定月結卡，現金就要睇埋你用邊張信用卡比有多啲優惠。

計埋儲分換現金券都減到3.2既

最抵
底咩嘢

仆佢個街香港加價，馬交減價係咩玩法

6月尾到期 有3份 有興趣留tg 收番郵費

shell 最抵係
星期四
ae coupon 買400送65
之後 再bonus card －0.9
加埋星期四優惠 平價油既價錢入 v油

星期四優惠係唔係完左？

無知一問
中石化入油有無分儲？
佢張VIP 卡又唔覺有咩優惠

其實加德士有冇得用Apple Pay，有冇師兄試過？

平撚咗俾你 重想有啲咩優惠?
入開中資油都係想要啲整車優惠

我有優惠呀
俾你呀

想問下大星星依家d油劵係邊拎到？
新鴻雞d商場都無了

6月shell 得星期一四-2.5垃圾優惠

星期六 3倍bonus

同求大星星油卷宜家邊到有得派

我個邊唔得

我有時會擺低啲就到期（1個月內）又用唔哂嘅劵畀油站叔叔，咁叔叔咪可以散俾啲無劵嘅車友

所以要睇你好唔好彩喇

師兄咁好人既。。。

到期用唔哂盞益油魔，但我又唔想寄嚟寄去，咪擺低俾叔叔囉，都叫惠及街坊丫嘛

所以真係無劵，即管開聲問叔叔有無多囉

不過我見過叔叔要求入$500先派可能佢都要追數

又加價jm9

又加價

DKGH 加價快到

我張紅卡未開齋就加價

想問shell value card係咪打電話搵江生申請? 有冇其他途徑?

Ching , 去 counter 攞得定要泊車優惠？

梗係要吸飛啦

泊爛地車場收到張10蚊1L既卡片

鬼油黎？

應該係啦

有冇人申請過恆堡卡?

幾多送幾多先

一次都收唔到

揸柴？

頭先拎住張joyfuel card 張油券同紅卡入油，
油站uncle話：你張券用唔到喎
即刻尷到想搵窿捐

之後uncle話：我送50蚊俾你係咪入400啊

我：

呢張係咪大法卷
老細話大星星寄俾佢

係啊，冇話私人能源卡唔可以用

no 揸電油車

叔叔好好人

呢啲人人為我，我為人人啦。

學我咁，有多用唔哂就擺低啲俾叔叔

謝
得幾張，有淨放油站算

你應該唔夠用，因為入完都係得半缸油

油價又上返17，好快又可以一次入2張喇

我架車著咗油燈去入，可以入到50L

我都係等港珠澳開返過馬交入

仆街人哋減價

減就0.1咁慢慢減跟住好快停左,加就0.15咁快快手加

琴日特登行左西隧番九龍...無油卷，喊左

鬼油隨時俾92/95你，仲要無添加劑，免埋稅收你$10好賺過油魔

Thanks 巴打

我都覺
7蚊左右就會考慮下

未著燈入53L都就有位
6XL缸

而家一張入到27.x L

其實唔難

有咩難唔難啫，油缸夠大咪得囉

想問問六月Shell仲有做咩優惠，上次1號個優惠我係個app同facebook都見唔到

海港城泊車送油卷 31/8到期

感謝手足無私奉獻

想問下紅卡個折扣係月結卡show出黎？今日第一次入，入完睇返張單冇discount

牌價交易，月結折實

明白唔該晒

星期一四-2.5

星期六3倍分

都係垃圾

thx

仲有雙倍油卷回贈，搭埋三倍分用其實過得去

即係點，有冇攻略

邊度可以有$70卷

SHK the point app

油缸得27L,玩唔到能源大法

依張係咪紅卡都用得？

得

Shell $70 可唔可以跟 Special 黃卡？

右下角寫話「適用於再賞咭及私人能源咭客戶」

[quote][quote]

申請左大星星卡成個幾兩個星期都仲未寄黎既

要個零月

我就五月頭寄，五月尾收

要咁耐㗎

正常發揮

條友真係唔識架喎.JPG

Thanks

上面留左留多次

三倍分其實OK 拎張 special 黃卡-2.1定-2.2
500油錢 都1500分 唔計今個月雙倍
都回張50蚊油卷

想問申請大星紅要咩文件？

thx bro

屌又加，$17.14

好撚離譜

加2毫

跑贏大市

早知尋日加

加就2毫2毫咁加...
減就5仙5仙咁減

加到$20/L囉dllm

幾時先有refill, 上星期問話派晒

Shell係唔係用油劵就無得用油卡discount

今個禮拜三 (6月10日) 嚟加德士入汽油即享『免費升級』 : 憑再賞咭可以黃金汽油價錢入特配Techron白金汽油。優惠受條款約束。詳情請參閱 。查詢/取消 25826288

冇得用能源大法so sad

幾日加一次dklm

好彩琴晚啱啱入完啫

國際油價都無升返好多咗喎

油桶加左價,派1萬蚊又要抽多D

新手請教，岩岩買左架2手車，而家有咩promote 入油優惠
岩岩搵到大星星hsbc信用卡有-0.9 係咪ok？

各油站都有一兩日有會員就 -2.X

有無邊個網站有d info.?THX!

-0.9係基本
但佢有時會計埋啲油卡積分優惠，講到減好多

有fb page 會update

依家最方便果張現金油卡
係唔係保良局果張？

新手點解唔睇第一頁, 點解唔爬文

$70卷係咪可以連埋卡用-0.9？?

爬下文好難咩？

又加油價，好撚野

係得香港人先係咁撚慘要捱貴油

而加好似海港城 巴士想要都可以留tg 我仲有啲剩

想問尼張做到幾多優惠？油卷送D$300 減$20

冇優惠, 掉撚咗佢啦

牌價加$1添呀，咪撚用

申請過，減得1蚊

呢張佢倒加返我一蚊

好難架
最好有專人解答啦
如果要自己爬文 洗鬼上嚟咩

Special 卡先減$2.1再三倍積分，入兩次油已經有4千幾分換返三舊水coupon，仲未計本身信用卡積分，真係好撚抵屌

早兩日恒堡打電話嚟話即減3.5😆

哦...係吖?

5月尾已遞申請，仲等緊

好撚正常喎
最少都要一個月先有

元朗有冇鬼油入

講起就嬲，5月先換曬8千分

求大星星嘅油卷

用唔曬可以分比我

6月份嘅都ok

謝謝大家

我都係 下次留到11月尾先換

有無shell 油卡agent

2.7岩唔岩

想問shell special黃卡點apply?

請問點先有special黃卡？

我張係黃竹坑執笠卡，上網搵都有幾檔艇仔話有得申請但詳情我唔清楚

岩

岩
我依家用緊張-2.....大星星
用咗7年。。。。。

岩，tg plz

真係唔明點解$2.7都咁多人尻衝
明明大法可以輕鬆減$4

最新開始用大星星大發-$4係爽
但發覺計返每公里油錢同我之前用Esso-2.7一樣都係咁上下
不過大星星D油好力D就真既

你自己上網download form定係油站form? 封信應該有寫可以減幾多.....

如果係上網download form減$1左右, 唔好用住, 打去CS嘈, 個CS會叫你去油站再拎過FORM重新填過, 之後FAX俾佢update就可以減$2.5, 可以夾特定油卷用......

ESSO貴$1.3每公里油錢都差唔多？
意思係你架車行大星星油無咁襟燒？

係
但大星星好力D係真

反而我架車係大星星最無力
貝殼平油好力又襟燒
最近兩缸轉左esso
上缸平油都好力過大星星
而家缸貴油再好力左

我搵次再入返缸esso試下先
之前一路用開esso
一轉大星星個感覺都差幾遠下

有無巴打有shell油券多

Bonus係

請問巴打8月券仲有冇剩？

直頭油站會俾張卡你，叫你上網登記返

因為shell油親測真係好d

黃竹坑卡係咪仲係-$1.9？

屌佢拎咗份$400送$70 special card 唔撚用得

上年11月由$1.9加到$2.1

有呀 ! tg @cyborg_kcx

油站攞form填

6月尾到期岩唔岩

岩呀巴打

同求
Tg:

如果再有黃竹坑嗰類shell special 卡申請就好

張紅咭今日終於到喇

求油卷thx

巴打前後等左幾耐？

4蚊係柴油？

大約三星期

睇置頂啦

如果係傳說中嘅黃金泡泡卡就Fat Fat

哩到有無柴油卡agent?

VIP泡泡減$2.4 ，可以用信用卡，可以用券（星期六除外），仲加埋平油貴入

係咪直接入大星星同職員講想申請能源卡就ok？

有無人申請autotoll＋加德士個卡？
多唔多用？

SHK APPS 張shell 油卷係咪已經完左啦點解搵唔到

屌乜咁快就冇晒
月頭淨係夠分換左一版

上網有得買，不過$4-70張都有

算快

我發覺你都好鐘意問啲上面講咗既嘢
你都好似幾享受唔洗追post
有專人答你問題既感覺

剛剛去完沙田整牌, 門口呀姐promote 緊 shell 油卡每公升減$2.8

想問吓各位巴打有無伏？

利申：新手

70蚊張真心癲

5張用唔晒

有冇伏唔敢講
不過車隊平唔夠 $3 我完全無興趣睇
有時唔比同時有兩張同一間油公司嘅車隊咭

個期唔係去到岀年架咩

上個禮拜去清水灣二灘 shell擺檔-3$
無理佢走咗添

我都想知有無伏呢d

睇吓要交咩資料

中石化油劵有無用？ 滿400 可送120 汽油

邊到有得拎？

朋友比，本身中石化油卡減幾多？可唔可連埋一齊用

中石化唔洗卡 入去就自動減3.5 唔清楚可唔可以一齊用

嘩如果減3.5 再加埋油劵就唔錯，我諗應該只可用一種

有冇巴打知邊到派緊大星星卷??

琴日海港城大量

第一次用能源大法想問
入$450油，收據只顯示$450-$50好似無計-$4喎
定係到月結時會扣番？

望望自己個名，再碌上去扒吓文

泊車先拎得?

正常係,但係琴日係有啲放左係counter出面任拎

我想問你地用能源大法入油係咪每次入450同埋用減50油劵?
因為我上次用就係入450 - 50, 好快又要再入所以索性入番彈槍
除番開每升-2.49 仲衰過淨係用張紅卡-2.5

梗係每次400+50咁入啦

7左

點會啊，紅卡坐底減2.5，你入到彈槍都送咗50蚊牌價油俾你啊

入滿係先入$50送嘅再起錶彈槍㗎嘛

我用上面條formula 計
Discount 得2.49

屌自己又柒多次, 計錯數, 無野了

屌你老母又加

啱啱入完大星星
不過避到今次避唔到下一次就真

轉頭落樓入

仆街又2毫

但隔壁埠減價，仲要減1成

乜撚嘢事呀

有貴油平入

星期日順路入咗，仲有半缸油，我開心住幾日先啦

$4.69

-$4.69?

各位ching 有冇邊個順手可以去大星星拎張 紅卡 -2.5 form , scan 上來
因為未收到卡前都唔去大星星入油

拎張form都懶

伸手黨又提升左一個層次
就黎屌西都要手幫手郁

洗唔洗幫你入埋油先俾翻你

有無人申請Autotoll Club 加德士個會員 -$2.0
但可唔可以用卷？

唔入油經過都可以停低入去拎下話....

係咪就咁入去拿？使唔使泊車？

用泊車優惠就派

Thx

香港有冇一個咁既app?

油價鬼囉

thanks, 最衰冇chart睇倒油價既升跌

想問邊度申請esso 最抵玩？

想問下呢期邊度有大粒星油卷送呀

海港城

尋日入個呀叔話D park 都有

唔sure 有冇聽錯

海港城任攞

想問吓通常幾多號會收到電郵月結單？
用左個幾月都未收過

即係能源大法要入400蚊先折扣高 可以減到4蚊 入爆就做唔到？

係因為佢張券要至少入400

唔洗泊車？ 起邊層拎？

自動樓梯上去比錢個櫃位。唔駛泊車都可以拎

依家入油習慣問有就
去第2間問d阿伯就好寸
話你比卷我就有
惡到死

自動樓梯？海運個邊？

係！我喺海運大廈停車場繳費處拎嘅

Thanks今日去望望先

7月開始， 係tw愉城， 車場拎

星星

貴油平 入

淨係得泡泡卡有？

咁都係唔夠大法平

有冇人用中平安保險送果張esso油卡？

用緊shell 銀卡 -2.75 想出多張但搵唔返個agent

用邊張信用卡找數最好儲分

求其用緊hsbc vs 但又無入油最紅好似好蝕

我係每次入每次碌

咁咪無得平4蚊？

我張卡就係減4蚊呀 照可以碌卡

巴打你張油卡減4蚊？
邊到申請🙏🏻

親戚公司卡黎

無呀，私人

我淨係得esso 指定日子-2.5

有無其他推介

利申： 一個月入兩次油度

大星星加油卷

係shell用dbs入$450回$50加可以用劵喎有冇人試過用shell value減3蚊卡入？係咪都有50蚊回？

可以

岩岩買左部腳車 係咪直接去油店開油卡？用現金或信用卡果隻 即時拎得？

只要係即時用到DBS信用卡俾錢就得, 因為個優惠係DBS俾你

岩岩買車 仲未有油卡
申請要成個月 要入油點算

shell -2.5加dbs同能源大法做到一樣折扣入左耐大星星試下shell先

入中硬化頂住先

中石油 (-$3.5)
Shell x DBS (星期一、四減 $2.5 + 入滿 $450 用DBS 咭找數回贈 $50，每升平大約$4.14)

師兄分2份俾我

跪求大星星油卡一份 $20
前兩日去愉城問要做泊車優惠先有
我on99泊左一個中都無
有意放既巴打tg me

sinopec or Esso

中硬化有個plan係買箱水 就減4.x

師兄知唔知而家可以係邊到拎到貝貝卷

買冰川水額外減0.7
之前計過，箱水對我冇用，所以冇買
多數順路去荃灣先會入中硬化